## Etat
IA en developpement

## Description

Jeu du Morpion codé en une dizaine d'heures

## Niveau Bot

Il s'agit d'un mode de jeu joueur contre machine avec un système d'IA, actuellement le bot fait en sorte de ne pas perdre et de jouer les coups gagnants

## Crédits
Marloxdev - Janvier 2023
